粵語 國語 男vocal 有人收留嗎?

小弟主要唱 張敬軒 林宥嘉 陳柏宇 周杰倫 嗰類歌，表現穩定，音準無問題，但稍缺感情，有冇band 可以收留小弟

Sample?

PM

唔得添= =再嚟過

有冇？清唱快慢各一首

夾band玩pop不如唔好夾

Pop有Pop玩,Rock有Rock玩,Metal有Metal玩,人各有所好,喜歡便好~

聽住音樂唱~